全民用豬咀

當帶面罩都係比狗逗甚至拉，點解唔全民用豬咀